對住大眾嚟個分工！勇武同和理非真係最街拍檔

無錯嚟到呢一步
大家或者都會失去方向 開始反思自己應該點
但係我地一定唔可以內訌
係唔知下一步應該點 咁我地自己就要積極傾
一齊諗 我地之後可以點樣做！

遇到深藍無腦廢老 或者打人藍白衫
就由勇武出手
打到佢哋怕 打到佢哋知道我地唔係容易蝦
對住佢哋 我地絕不手軟
打唔還手 唔會感化佢哋 只係會令佢哋覺得成功
因為呢啲人無人性可言！
所以和理非嘅手足千萬要保護自己
儘快遠離呢啲癲狗
引群眾起哄就夠
事後再同勇武手足療傷

遇到啲淺藍淺黃 講道理 起碼願意傾嘅
就由和理非出手
耐心地聽佢地講 知己知彼
然後再制定合適嘅文宣
其實佢哋大部分唔撐我地
都係因為覺得我地亂 唔冷靜
咁我地更要靠和理非
展示我地理性 有道理 有思考嘅一面！
勇武嘅手足呢個時候就要忍一忍
眼不見為淨
忍唔住同佢哋鬧交 只會激親自己
或者被cctvb cut出嚟
然後屈我地蝦人
所以交返個場俾有耐性嘅和理非
見到對方開始攻擊人啦 咁先時候保護返和理非